看完能氣炸中國人 這大概是媒體最魔幻的一次污衊

美國mainstream media一直附和中共口吻洗白tik tok